# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ubuntu MATE Welcome\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-03 12:15+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-03 14:00+0000\n"
"Last-Translator: Martin Wimpress <code@flexion.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/ubuntu-mate/ubuntu-mate-welcome/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ubuntu-mate-welcome:77 ubuntu-mate-welcome:1140 ubuntu-mate-welcome:2255
msgid "Software Boutique"
msgstr "軟體商店"

#: ubuntu-mate-welcome:78
msgid ""
"Software changes are in progress. Please allow them to complete before "
"closing Welcome."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:79 ubuntu-mate-welcome:2256
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: ubuntu-mate-welcome:140
msgid "Fixing incomplete install succeeded"
msgstr "已成功修復不完整安裝"

#: ubuntu-mate-welcome:141
msgid "Successfully fixed an incomplete install."
msgstr "成功修復一個不完整的安裝"

#: ubuntu-mate-welcome:141
msgid "Fixing the incomplete install was successful."
msgstr "成功修復不完整的安裝"

#: ubuntu-mate-welcome:145
msgid "Fixing incomplete install failed"
msgstr "修復不完整安裝失敗"

#: ubuntu-mate-welcome:146
msgid "Failed to fix incomplete install."
msgstr "修復不完整安裝失敗"

#: ubuntu-mate-welcome:146
msgid "Fixing the incomplete install failed."
msgstr "修復不完整安裝失敗"

#: ubuntu-mate-welcome:154
msgid "Fixing broken dependencies succeeded"
msgstr "已成功修復缺少的相依性套件"

#: ubuntu-mate-welcome:155
msgid "Successfully fixed broken dependencies."
msgstr "成功修復缺少的相依性套件"

#: ubuntu-mate-welcome:155
msgid "Fixing the broken dependencies was successful."
msgstr "修復缺少的相依性套件成功"

#: ubuntu-mate-welcome:159
msgid "Fixing broken dependencies failed"
msgstr "修復缺少的相依性套件失敗"

#: ubuntu-mate-welcome:160
msgid "Failed to fix broken dependencies."
msgstr "修復缺少的相依性套件失敗"

#: ubuntu-mate-welcome:160
msgid "Fixing the broken dependencies failed."
msgstr "修復缺少的相依性套件失敗"

#: ubuntu-mate-welcome:217 ubuntu-mate-welcome:1857
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: ubuntu-mate-welcome:218
msgid "Installation of "
msgstr "的安裝"

#: ubuntu-mate-welcome:219
msgid "installed."
msgstr "已安裝"

#: ubuntu-mate-welcome:221 ubuntu-mate-welcome:1859
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ubuntu-mate-welcome:222
msgid "Removal of "
msgstr "的移除"

#: ubuntu-mate-welcome:223
msgid "removed."
msgstr "已移除"

#: ubuntu-mate-welcome:225 ubuntu-mate-welcome:1860
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: ubuntu-mate-welcome:226
msgid "Upgrade of "
msgstr "的升級"

#: ubuntu-mate-welcome:227
msgid "upgraded."
msgstr "已升級"

#: ubuntu-mate-welcome:232 ubuntu-mate-welcome:233
msgid "complete"
msgstr "完成"

#: ubuntu-mate-welcome:233
msgid "has been successfully "
msgstr "已經成功地"

#: ubuntu-mate-welcome:235 ubuntu-mate-welcome:236
msgid "cancelled"
msgstr "已取消"

#: ubuntu-mate-welcome:236
msgid "was cancelled."
msgstr "被取消"

#: ubuntu-mate-welcome:238 ubuntu-mate-welcome:239
msgid "failed"
msgstr "失敗"

#: ubuntu-mate-welcome:239
msgid "failed."
msgstr "失敗"

#: ubuntu-mate-welcome:389
msgid "Blu-ray AACS database install succeeded"
msgstr "已成功安裝Blu-ray AACS資料庫"

#: ubuntu-mate-welcome:390
msgid "Successfully installed the Blu-ray AACS database."
msgstr "成功地安裝Blu-ray AACS資料庫"

#: ubuntu-mate-welcome:390
msgid "Installation of the Blu-ray AACS database was successful."
msgstr "安裝Blu-ray AACS資料庫成功"

#: ubuntu-mate-welcome:393
msgid "Blu-ray AACS database install failed"
msgstr "Blu-ray AACS資料庫安裝失敗"

#: ubuntu-mate-welcome:394
msgid "Failed to install the Blu-ray AACS database."
msgstr "安裝Blu-ray AACS資料庫失敗"

#: ubuntu-mate-welcome:394
msgid "Installation of the Blu-ray AACS database failed."
msgstr "安裝Blu-ray AACS資料庫失敗"

#: ubuntu-mate-welcome:700
msgid "Set to retrieve the latest software listings."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:701
msgid "Retrieve the latest software listings."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:702
msgid "Please wait while the application is being updated..."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:703
msgid "Version:"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:718
msgid "Close"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:719
msgid "Skip"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:848
msgid "Servers"
msgstr "伺服器"

#: ubuntu-mate-welcome:1145
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: ubuntu-mate-welcome:1382
msgid "MB"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1383
msgid "MiB"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1384
msgid "GB"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1385
msgid "GiB"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1396
msgid "Could not gather data."
msgstr "無法收集資料"

#: ubuntu-mate-welcome:1654
msgid "Raspberry Pi Partition Resize"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1665
msgid "Root partition has been resized."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1665
msgid "The filesystem will be enlarged upon the next reboot."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1668
msgid "does not exist or is not a symlink."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1668 ubuntu-mate-welcome:1670 ubuntu-mate-welcome:1672
#: ubuntu-mate-welcome:1674
msgid "Don't know how to expand."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1670
msgid "is not an SD card."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1672
msgid "Your partition layout is not currently supported by this tool."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1674
msgid "is not the last partition."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1852
msgid ""
"Sorry, Welcome could not feature any software for this category that is "
"compatible on this system."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1853
msgid "This application is set to receive the latest updates."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1854
msgid "Alternative to:"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1855
msgid "Hide"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1856
msgid "Show"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1858
msgid "Reinstall"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1861
msgid "Launch"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1862
msgid "License"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1863
msgid "Platform"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1864
msgid "Category"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1865
msgid "Website"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1866
msgid "Screenshot"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1867
msgid "Source"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1870
msgid "Canonical Partner Repository"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1871
msgid "Ubuntu Repository"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1872
msgid "Unknown"
msgstr "未知的"

#: ubuntu-mate-welcome:1980
msgid "Open Source"
msgstr "開源"

#: ubuntu-mate-welcome:1982
msgid "Proprietary"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:2151
msgid "Installing..."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:2152
msgid "Removing..."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:2153
msgid "Upgrading..."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:2257
msgid ""
"An error occurred while launching PROGRAM_NAME. Please consider re-"
"installing the application."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:2258
msgid "Command:"
msgstr ""
